有無巴打認改歌?

將馬賽曲改為己用 ,個氣氛同士氣可能會好D,話晒當時法國佬行軍打伏都系用佢

主題打錯 :有無巴打識改歌?